入黎屌哂仆街蚊蠓全家,你唔瞓人地都要瞓！！

係耳邊飛來飛去 屌你老母我要瞓覺呀

由其有隻仆街蠓 又細又飛得快好難捉

捉到就屌哂你全家！！！！

忍埋今晚先啦
你殺得嚟都天光

岩岩殺左第6隻

早一晚都有隻蚊響耳邊飛, 有咩方法可以趕到蚊?

有無蚊蠓 你都要為自己人生努力 唔好放棄

啱啱就殺左隻
一殺bit哂啲血出黎我屌你老母

我屌你老母呀

瞓前攞定個吸塵機放旁邊

好撚多蠓呀！！！！！！

坐咗半個鐘都見唔到佢蹤影 一瞓著又比佢咬醒

我平時風扇吹到個頭嘅話就冇蚊喺耳邊

有無辦法可以殺蠓

買啲生血肉放係床邊

可以放啲橙皮喺房

好少見人屌蠓

開冷氣都有？

得罪講句，你地屋企肯定好窮，
住公屋，屋企多雜物，又污糟，唔捨得開冷氣，

利申：住公屋

私樓琴晚開左冷氣都有 屌

其實住高層係咪一定無蚊？

唔撚係，一樣有

認真,買返個電蚊拍